<resources>
    <string name="app_name">JobFAIR</string>
    <string name="title_activity_tab">TabActivity</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>
    <string name="title_activity_about_us">Informacije</string>
    <string name="title_activity_map">Mapa</string>
    <string name="title_activity_companies">Kompanije</string>
    <string name="title_activity_schedule">Raspored</string>
    <string name="title_activity_news">Novosti</string>
    <string name="title_activity_newsdetails">Detalji</string>
    <string name="title_activity_company">O Kompaniji</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="title_activity_schedule_image">Raspored sajma</string>
    <string name="title_activity_plan_image">Skica sajma</string>
    <string name="linkEestec"><a href="http://http://www.eestec-sa.ba/">http://www.eestec-sa.ba/</a></string>
    <string name="JobFARIR_text">JobFAIR je sajam koji okuplja ambiciozne studente i diplomce tehničko-tehnoloških fakulteta i ekonomije u procesu traženja posla i usavršavanja u struci. Ove godine održat će se 7. i 8. novembra u organizaciji Udruženja studenata elektrotehnike Evrope - EESTEC, lokalni komitet Sarajevo. \nTehničko-tehnološka zanimanja uključuju područja istraživanja inženjerskih nauka poput računarsko-informatičkih, elektrotehnike, mašinstva, saobraćaja, telekomunikacija, građevine, arhitekture i slično.
        \n\nProjekat predstavlja mogućnost da poslodavci i studenti pronađu zajednička interesovanja na polju zaposlenja, što podrazumijeva izvrsnu priliku za studente da usavrše lični profil, a za kompanije jednostavniji pronalazak stručnog kadra te mogućnost ostvarivanja kontakta sa studentima kao i sa drugim kompanijama. Tokom Sajma predstavnici kompanija imaju priliku upoznati studente sa načinom rada unutar kompanije, programima zapošljavanja, usavršavanja i praksi koje imaju te im pružiti detaljne informacije o profesionalnoj i ličnoj karti koju potencijalni uposlenici trebaju ispuniti.
</string>
</resources>
